出軌姊弟戀被揭發各有家室男女 租東堤燒炭亡

出軌姊弟戀被揭發
各有家室男女 租東堤燒炭亡

要聞

【本報訊】長洲東堤小築昨又揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，日前各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉，至昨午因逾時未退房被度假屋負責人揭發慘劇。警方未有撿獲遺書，事後聯絡雙方的侶伴到場認屍，此時他們才驚悉另一半有婚外情，為情雙雙自殺，當場晴天霹靂。
記者：徐雲庭 金敏琍 溫瑞麟

女死者的丈夫（左）到場認屍，需警員攙扶離開。 金敏琍攝

男死者妻子認屍後未發一言，傷心離去。

警員撿走兩箱包括旅行篋及背囊等證物。

男女死者分別為陳浩麟（29歲）及林燕妮（35歲），消息稱，兩人均已婚，其中陳任保險經紀，與任地產經紀的妻子同住屯門紫田村；林女為主婦，與丈夫及一名讀小學8歲兒子同住牛池灣坪石邨。據稱兩人相識年多，感情發展迅速，雖知對方已有家室，但仍背着伴侶交往。
本周一（5日）兩人到長洲東堤小築，以夫妻名義租住度假屋3日2夜，該度假屋一房一廳配有廚廁，露台向海。兩人當日入住後，因晚上沒有回家，家人四處找尋不果後報警，當時女死者丈夫向警方稱，曾與妻子因管教兒子問題爭執；而男死者妻子報警時則指丈夫有財務問題。
至前日，男女事主原應退房，但他們續租一天。昨日中午12時應退房，惟至下午2時許兩人仍未退房，度假屋負責人拍門無反應，發現大門反鎖，擔心兩人出事，立即報警。
警員及消防員到場破門入屋，發現兩人倒斃床上，房內門窗罅隙全被膠紙封着，床邊有個載有燒剩炭的灰圓形金屬盆，並在房內內發現多個空紅酒樽及懷疑安眠藥樽，但沒有發現遺書。林女的丈夫於下午5時許接獲警方通知抵達現場，他入屋目睹愛妻遺體，頓時崩潰痛哭；陳的妻子事後到場，她認屍後神情哀傷，未發一言離去。據稱兩名死者家人互不認識，之前不知有對方存在，直至認屍時才驚悉自己的另一半竟有外遇，而且一同殉情，頓時傷心又驚訝。

警員在度假屋內調查。

曾飲紅酒混藥物

警方事後翻看度假屋的閉路電視，發現兩人出入時均神情無異，有講有笑，也不見他們買炭返回，疑有人用袋裝着暗中帶入屋。警方懷疑二人在房內燒炭自殺時，曾飲紅酒並以酒混服藥物，然後躺在床上燒炭死去，案件並無可疑。警方經調查，相信兩人因感情困擾而自殺。至晚上警員將兩箱證物包括燒炭盆、一個旅行篋、背囊及藥樽等帶返警署，並召仵工將屍體移送殮房。
林女的鄰居稱，林女原有工作，誕下兒子後辭職在家相夫教子，在鄰居眼中，林女與丈夫很恩愛，而且樂於助人，有次一名老鄰居身體不適，她還陪對方去看醫生。
長洲燒炭命案疑涉感情問題，香港大學賽馬會防止自殺研究中心總監葉兆輝感到惋惜，呼籲市民若受感情困擾應主動求助，由專業輔導機構協助走出牛角尖。至於長洲再發生自殺事件，呼籲度假屋東主租屋時，留意租客情況。

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

相關新聞

業界「三不租」防慘劇

要聞 5小時前

【東堤雙屍】兩家親友黯然認屍

即時突發 16分鐘前

個度可以改名做失樂園.

點解要自殺？
離婚咪得？？？

女死者丈夫同男死者妻子一齊咪解決晒所有問題

35 29...

乜野叫當場晴天霹靂
係咪我唔識中文

系米得我一個睇標題以為姊弟亂倫😅

DIU你唔講我真係以為係

有埋仔都要出軌 痴線

吾系甘牙

應該係真愛

當時女死者丈夫向警方稱，曾與妻子因管教兒子問題爭執；而男死者妻子報警時則指丈夫有財務問題。

雖然都冇需要自殺....

有咩問題？

同我諗法一樣

應該係其中一個酒醉, 個死保險佬趁條女暈撚咗燒碳?
家庭主婦一定唔係飲開酒, 好易冧

仲立即有小朋友

仲附送相同經歷
一定好岩傾

岩呀好明顯係你唔識中文

又死多隻保險狗

呢個世界有google
你讀完小學未?

長洲仲有邊度可以比人安安樂樂過一晚

保險佬正仆街

係
返去重讀中學啦你

仲有人去東堤小築燒炭

晴天霹靂本身已經有即刻既意思
當場係多餘既，係咪想咁講

佢意思係當場 同 晴天Pig Pig 唔應該連住用

個標題做乜撚野事
咁樣會唔會好d
出軌男女被揭各有家室

唔係係解有幾咁震驚 幾咁意料不及
幾時解即刻

兩邊家庭點面對d親戚
戴綠帽之餘個老婆仲要同人殉情仲要全城都知.......點解釋俾個仔聽

Ching睇黎你都要

屌你老味文法撚又想騎劫個po
要傾中文死出去開po傾啦

自我消化
唔駛累人

c9唔飲得

完全無根據

個仔好慘，有個咁嘅阿媽

番5p啦

殉情

( Show Blocked User - LIKLN )
回帶西

其中陳任保險經紀，與任地產經紀的妻子同住屯門紫田村 報應

兩個有家室仲要出軌嘅人
咁賤格自私死咗都唔抵可憐
慘嘅係佢哋嘅家人
到最後一刻先知被背叛
喪偶+出軌 雙重打擊一定好難受

邊度回帶

唔覺有問題，你地太高級太有才

冇錯 係你唔識中文

系你老母仆街

係咪睇完失樂園有樣學樣

邊個叫我

陰毛論:其實岀軌係死淨嗰對男女

個仔先難頂

老母俾帽老豆戴

個老母仲要寧願同奸父死都唔想對住自己同老豆

幾日前住係佢地隔離

中出完先死

結果我共你 仍然逃不過 被圍攻 被捨棄
愛得驚天動地總算運氣無論褒貶尊與卑

如果真係愛得咁痛苦....點解要今日先知到救唔番

又會比人話冇倫理道德嫁啦.....
D友仔企係道德高地就無敵

咁撚不負責任

米埋佢老母啦

呢度啲會員中文水平

其實會唔會一方焗暈一方跟住再燒炭?

成日覺得有冇咁淒美玩一齊殉情

日本嗰套

有才

小學雞都識啦掛

有冇聽過頓時晴天霹靂?

呢D都幾慘

唔係咁開心呀

4P咪大家happy囉

屌你7撚到
又講唔出有咩問題